到今時今日，撐祖定皇？

祖
除左成日踢悶波之外，都諗唔到有乜屌

皇
垃圾球迷
垃圾管理層 亂炒人 亂賣人
無人情味
黑哨

等皇狗圍爐

蛆假波點會冇野屌

聯賽假唔假都冠軍硬 羅馬 米蘭 拿坡又唔爭氣

on9 蛆出名黑哨

起碼大賽唔會先啦 雖然唔係祖記球迷

係反都諗多幾個points撐祖先出post啦

唔洗我諗啦 除左皇狗撚有人撐皇咩

不如睇番祖記六連霸個post先

睇左好多次 但點都係撐祖嫁啦d人

蛆狗同鍠係黑哨上冇乜分別

Gummmmmmmmmmmmmmmmmmmm 但都係撐祖

啱食撚哂我啲角 蛆？ 不了

皇突然人氣爆升

見你咁落力開post
比個正皮g持

因為番夜

你定啲人呀

轉頭再幫你推post

D

巧呀

大把啦Ching 會唔會係你成日係屋企不問世事唔清楚？

多數賤種

正評左

推